#Contact
   Première balise contenant les informations de contact du shelter  (phone, email, site web)
qui sont interactifs.
   Deuxième balise contenant un map et un formulaire qui générera un email rempli par les 
informations introduites(sujet, message..) et automatiquement envoyer à une boîte mail bien précise.

#Bubble
   Une sorte de bubble qui a une position fixe et se trouve dans tous les pages. 